陳奕迅鄰宅賣2.6億 折合實用呎價81,498元

陳奕迅鄰宅2.6億沽
當中上下層加幅凌厲，今次推出的最貴單位22樓C室，實用面積338方呎，定價867.1萬元，較首張價單下層21樓C室定價810.3萬元，高出56.8萬元，加價約7%；最平單位11樓A室，實用面積173方呎，定價414.4萬元，較下層單位10樓A室定價372.3萬元貴逾42萬元，喪加逾一成。
另外，新地（016）旗下南區Shouson Peak，壽山村道19E號洋房，以約2.62億元標售沽出，實用面積3,218方呎，折合實用呎價81,498元。
資料顯示，歌星陳奕迅2013年以太太徐濠縈名義，以逾2.31億元購入毗鄰大屋，實用面積3,238方呎，成交呎價71,426元，5年升幅近14.1%。

5年升14%

獨立屋有咩好講
依啲成交量低就話咩就咩㗎啦

superheros,whatever

獨立屋有價無市

哩排都睇緊，有啲直頭倒跌都有

好少姐 近十零年樓價都升左300-400%